仲有冇人記得gameboy呢樣野

我細個有兩部
一部紅色 一部透明灰灰地咁
果時最鐘意玩batman 仲有mario
將啲game帶換嚟換去 鐘意玩咩就玩咩
係都要打爆機為止

我記錯 唔係mario 係pokemon
之後先開始有NDS 再PSP 係咁玩cooking mama同mario
PSP緊係唔少得同人聯線玩無雙 次次去到打隻呂布我實死
仲有仲有太鼓

一定係玩寵物小精靈
一開波要抽小火龍/水戰龜/奇異種子

個陣老豆買返黎ge都係老翻帶 冇得save
試過用一個暑期研究pkm黃板 四粒電 成日唔熄機爆機